鄭 松 泰 宣 佈 唔 會 辭 職

到松泰做建制Ｂ隊

做忠誠的反對派

是但啦沒人care

換法子上去仲好啦

唔想知

WFC

繼續逗人工買美心

係，人地都無話係我地同路人，理佢做咩

可以直接加埋熱狗落去

呢個垃圾

熱狗永遠做返晒自己屌人嘅嘢

政治決定係舉手不回嘅

人哋食咗美心就即刻避過因倒插支那旗DQ

笑撚死，熱狗死全家

你就b隊，點睇都a隊啦

咪又係為份糧

lm

份人工

$$$$$$

冇期待過佢喎

Ho ball

要供樓 不了

忠實資源派

10 萬 呀

無期望就無失望

記得扮好少少 唔係共匪睇你唔順眼 炒埋你就要還返份糧架啦 反正你都係想依埋呢大半年 一陣蝕就唔好啦

佢不嬲係親建制派，仲乜要辭職？

要去旅行 不了

辭職先開post 啦
唔通鼠王芬會參加總辭咩
保皇一定留任

預咗

熱狗死全家

好撚狗

議會仍存有反對聲音

大佬今次松泰咁雙重標準，好難幫你ＷＯＲ

熱狗出來講兩句！碌撚糞屍出來講兩句！青山派出來講兩句！

議會唯一民主派

建制派都無話要辭職
合理喎

人地建制架！
家下立法隨時可以dq人，因為一定過三份二，如果佢冇俾人dq，大家明啦！

幫波台狗放定

蟲泰快啲同蔣麗芸擺和頭酒，然後加入民建聯啦！

以1：69議會漂白水消毒d地方

反正下年都無人投佢
un un腳代十幾萬一個月
分分鐘下屆又再委任
又有得做多年

辭左職仲邊有錢買美心蛋糕

議會內唯一反對派
熱狗又贏

辭咗職點買美心食啊
醒少少啦

白兵返啲出黎辯護

呢家泛民建制算唔算有熱狗呢個共同敵人
個地位就快同十一哥睇齊咁

食美心
逗人工

又話不分不割 割有割做？

兄弟爬山

依到班冚家剷熱狗唔係好撚威架咩 做咩唔出黎吠？

錯!! 一條友話反對.
一條友做大戲.

但佢就永不DQ.

垃圾冇人想知呀

有糧支冇良知

wfc

who ?

邊個想知

而家唔係割佢呀，係佢自己割走自己咋

不嬲熱狗都係仆街，唔奇怪

買左林奠800萬單位
款唔到

走

原來大口狗講ge反對聲音就係佢

幾時DQ佢

難得月入10萬 可以做中產

彈出又彈入

實留係到，話議會仲有反對聲音

不意外

咁胡志偉佢地就唔叫總辭啦

現哂形啦班撚樣

佢屌黃絲 屌黃圈

不重要的人。
沒必要推pｏ。

你係咪藍絲來架？

蟲蟲食返個美心啦定驚先啦

一律當佢係建制

為左錢我可以忍

推你落山

建制派B隊

啱, 其實好多人都係得把口屌
但心入面其實仲當佢係反對派

是但啦
佢點企都係垃圾

noted.

憑實力當選，點解要辭

咁佢自己話要割

冇人想知,由9佢

咁就要將立法會加入制裁名單

食十皮嘢美心，會食到死

立法會班保皇黨幾時提出譴責蟲太議案，踢條撚屌出去

松泰冇糧出點生活

死熱狗
唔投泛民都唔撚會投比你

是撚但嗑 冇care過佢

熱狗果然唔會令我失望

一早當熱狗係紅㗎啦

仲有陳沛然

我泰又贏

其實有咩問題佢一直都唔係我地呢邊，你搵民主派/黃絲把尺度佢有咩意義？正如你會唔會話建制派啲人做咩唔辭職丶做咩食美心, etc

屌你老母冇人想知呢條友咩去向

是但啦 仲有陳沛然

熱狗....理閪得佢!

立法會佔最多議席嘅反對派

熱狗又羊

熱狗真係好撚肉酸

熱狗水泥隊今次又諗到咩借口spin?

人地一早多次重複講左話自己黃藍以外，點解仲要咁care人地，成個痴漢咁

橫掂都選唔到,我都唔走啦

議會抗爭!!!

錢最重要，抗爭不了

陳沛然本身係獨立，只係親民主派，佢唔辭都仲叫情有可源（同業界交待)

熱狗=共產黨

食相真係好撚核突

一年起碼百二萬
五年夠full paid層樓

係呀 好食

熱狗死全家啦總之

人做佢做唔型囉，唔獨特囉
做親都要眾人他醉我獨醒，話比人知我走偏峰

呢家熱血公民係立法會最大黨

牛鬼蛇神速速現形

食屎la熱狗

鄭蟲泰呢個名真係唔係浪得虛名

香港政府:有人投反對票，即係有民主啦，又贏

果陣９月佢續任係話因為泛民續我就續

接呢個道理，泛民走佢都應該走啦

關我咩事？

熱血公民

cctai 究竟做過乜抗爭？

鄭蟲泰咪撚辭呀，辭就當你返泛民

熱狗話本土派拉低佢地水平

熱狗

支持 逗多幾個月糧先
之後都無得人大

想知投熱狗嘅人而家點諗

拿飯民議助而家死撚晒喇
兒登啲熱狗議助幾時入黎幫鬆太洗白呀

逗埋呢年人工 大家放過佢啦

等睇建制派內鬥

都估到

先將佢列入制裁名單
然後港共DQ佢

認同陳醫生夠正氣
又唔會好似熱狗咁周圍屌人
佢留低都ok 喇

點人數嘔 屌你蟲太

世事都被你看透

熱狗一早都講到明揾銀啦，無話現唔現型，早就係建制B隊啦

D水泥隊去撚曬邊？

獻上比習帝
嘗試吓共產主義巨棒

熱狗：本民青可以拎資源 點解我地唔得

如果政府最後一個月先dq 佢就好笑

反對派已總辭！
我正式宣佈留係議會既都係保皇黨！

行單

其實泛民真係要多謝熱狗，原本對泛民好多不滿都一次過轉移去哂熱狗到

依條pk，堅憎佢

死熱狗

屌都費事

咁佢收得10 皮一個月人工
抵屌喇

D 泛民走晒熱狗全面進場

泛民口中嘅堅守議會戰線

佢地從來都話自己唔係同路人黎架喎
仲未計班友想整死國際線

真係1vs69 respect

肉酸到

班垃圾灌緊自己老母西啦

建制泰

建制Ｂ隊(人數: 1)

唉，以前搞個場擺定個擋台叫大波man上台打番場既鳩達去左邊？

唔辭未唔辭,而家先黎辭跟本on9,點解要跟泛民班仆街做小丑戲?
泛民班fans之前口聲聲話要留, 而家人地留又唔得, 屌你

熱狗=癌細胞
割咗自己都好嘅

虫泰美心蛋糕好食

預左啦 熱狗從來都唔係同路人

旨意陳醫生做好過，起碼智商高啲

好特立獨行好叻叻呀
開口認攞資源=正氣
其他人全部係偽君子
中二到

問題松泰之前嫌任果陣唔係咁講嘛，好多熱狗ＦＡＮＳ又話泛民做唔到野

家陣就睇松泰留係議會入面表演啦

蟲泰辭埋仲有鬼人留意佢咩

冇當過佢係，冇割過
仲有block埋你
Super

同左仔齊上齊落

垃圾一名

由建制B隊轉去建制A隊

dont fucking care

今日的我打敗早幾年的我

理鳩佢閪崩

誇欄泰博係咪會番黎

好熱血，一個打哂成條議會戰線！
一夫當關！

食住美心做忠诚反对派 没有没有 通过

熱血

血 = 紅色

一早都話係建制B隊

預咗啦,奶共派.

垃圾熱狗

熱狗時報超越蘋果先定蟲泰冇得做議員先

始終反對票都要有人投嘅

恭喜佢成為第一大反對黨

呢班友 已經變香港千古恥辱

當日投過鄭松泰眉麻煩見字自刮一巴啦

信白兵唔驚

都話泛民辭佢第一個反口

面皮夠厚先搵到大錢
牙泰遲下可以同大享返大灣區搵食了

門檻低撚到

仲記得白兵話乜都唔洗做
等就得，美國會幫香港爭取2020年普選

熱狗真係

緊係啦, 唔洗食飯呀, 十幾萬一個月

仲有武裝起義呀

蟲太永遠是對的

保皇黨緊係唔會總辭

係感激忠誠的狗

賤格

熱狗之前成日話全體總辭，宜家你點呀仆街？

咁你又割攬炒巴？

成十萬一個月 點解要走

做乜鳩，而家佢係泛民？

支持 為選民發聲

10皮一個月喎，做教授都未必夠

收皮啦 開口埋口叫人熱狗 你有冇份投佢？

熱狗幾時同民主派有關係？

傳媒大亨

親 熱血公民會繼續幫忙

dont make stupid person famous

hi cctai

垃撚圾鄭松泰

你番去幫泛民含撚啦, 我幾個月前就已經屌鳩你班仆街留任, 唔好做左柒野就搵隻熱狗做遮醜布, 佢係五十步, 你班撚樣係一百步啊

宇宙唯一反對派

成班熱狗靠佢養
體諒吓啦好唔好

垃圾

很感激忠誠的熱狗

最緊要有糧支，食美心

本土 ≠ 泛民

2016投佢既係共狗黎？

藍絲：民建聯 工聯會
黃絲：民主黨 公民黨
屌絲：熱血公民

冇裝起義呀

2017 唔計

呢條友好媚好貌, 估唔到幾年間變到咁, 佢做漢奸一流

死共狗

泛民已經割左熱狗8年,出左事又求人一齊番,十足十D港女
抗爭地下化去講熱狗做實事多過泛民供樓團多多聲啦
612,中大保圍戰,理大圍城見過就知咩事
民主黨除左乳鴿有落場救人之外其他人去左邊做過咩?

Dead with the election

熱血公民 可以代表我

我明，但而家咁既時勢我會當兩邊係同一陣線，即使泛民平時真係唔抵幫

熱狗寫手作者咁講：

梗係轉軚啦，黨萬歲

松泰好波！我條藍絲狗下屆一定冚家投你票

好想pin呢個

真係好好睇
花生20斤

肉酸到 屌得你班熱狗閪未？

邊有69...

講得出都智力有問題啦

卡比日報係咪熱狗page

是

熱狗議席終於超越泛民

真話係好難聽,雖然我唔同意熱狗怨婦式抗拒泛民
但今時今日仲當泛民係正義之師既人,只係因為2019年之前全部訓到隻豬咁,到2019年先忽然訓醒,以為泛民好勇
唔面對過去根本成就唔到未來,無論你同唔同意熱狗,都應該去睇一睇民主黨賣港實錄,諗清楚點解泛民抗爭30年可以每一次都錯到令人深惡痛絕
民建聯最多都係做番自己野,但民主黨係主動出賣市民利益,屌佢地老母

至少我唔care

泛民 認為而家系非常時期

事實系

本土 一直處於非常時期

早年一直講「夾實泛民」
（希望泛民唔好賣港）

結果 泛民 變本加厲

本土 唯有焦埋 泛民 既土

咁好人工又好做，辭左搵唔番同邊有錢養家

知今年係最後一年
有得賺唔賺埋佢

關我L事

熱狗共諜不意外

當你老母咩 泛民一早比人屌到地底泥 係啲死熱狗屈晒所有反熱狗嘅人泛民fans

咪係

果陣唔問泛民係邊既？

人地笑鳩緊熱狗垃圾無撚用
你又拉去屈人地覺得泛民好正義做乜
呢個post有人覺得泛民好正義好做得野？

依家冇人當泛民正義之師呀
但熱狗就係日屌夜屌同路人
雖然佢無當過大家係同路人

順便正字
對唔住中文唔叻

其實2019呢，已經無人係諗住靠泛民
問題熱狗除左日日搵野黎屌，連學乳鴿咁落場都無
仲要食美心串9人

熱狗仲拎泛民做擋箭牌都幾好笑 你班垃圾仲未知自己幾黑人憎？以為得泛民fans憎你哋啊？

攬鈔巴係呃錢

割有咩問題？

班傻閪成日打假想敵 笑死

我要食美心做狗嘛

咪臭係
佢b隊左好耐啦
扮都唔撚扮啦

唔知仲開po講佢做乜

訓撚左？

真 屈人新泛民
重覆一堆老尷injoke 圍爐自覺清高

立法會可唔可以再次譴責鄭松泰侮辱國旗？

倒插國旗

不嬲都B隊嚟架啦

松泰唔做多年既話 下年就無機會啦

唔做議員咪入政府囉

人地都強調左好多次但樓主呢啲又成日開post 比位人入

法子上
跟住就會賣身

日日點人數就夠

點解一定要跟大隊埋堆

月薪10幾萬，佢係醒目仔，點會同錢鬥氣

熱狗最鍾意post呢張圖
睇嚟之後可以將泛民改成熱狗

連登咪一樣日叫夜叫泛民總辭
係咪又現形呀

條撚樣幾時可以入去坐？

熱狗最開心
下年教主國師出黎選

變第二大黨啦

1個月10皮， 做足一年最少100皮，食死人

好心唔好咁肉酸啦，淨係識撻飯民出嚟做擋箭牌
依家淨係飯民先提倡總辭咩？熱狗自己冇立場冇論述嫁咩？你覺得熱狗留低唔代表endorse委任制，你咪試下搵個理由說服人囉

經濟唔好又供緊樓 緊係忽然愛國啦

熱狗慣常技倆

無用吖泰博,港共一定會追究倒插國旗事件

邊位？

是撚但啦

核凸到為咗錢可以幾樣衰？

2019年12月15日 攬炒割英領先架wo 成篇抹黑文

溫和反對派

你咪撚柒啦大佬
依家係屌緊熱狗同販民一樣無撚用呀
販民好撚垃圾代表熱狗好撚好？

熱狗block 放題

不嬲b隊

你又示範左熱狗只會搵人墊底
既溝通技巧

搵垃圾墊高左自己就過到骨架拿？

呢件垃圾預左啦

人地美國recognize左你熱狗邊範喇

仲以為自己有著數

我唔認同虫泰係B隊

我叫開佢泛建制

佢係咩我唔理喎

但投票俾佢既選民一定係民主派先

辭咗乞米

除非佢係建制共碟，如果唔係我諗唔到佢有咩理由一個人留係入面做花樽

都唔駛講到泛民

露底了

無錯

離開好容易，留底更加艱難

其實熱狗個市場定位都幾屈機
剩係識串柒柒單打泛民又有班熱狗投票課金
份糧又袋袋平安
識玩

碌撚屌柒佢係狗嚟

竟然可以仲肉酸過飯民

依家扮都費事

北大畢業定清華

投棄權票

熱血公民主席教大家所謂熱血都係唔超過10萬一個月既誘惑

很感激忠誠的狗不過意料以內

牙泰

好撚後悔投件垃圾

一國兩制救星：鄭松泰

屌你老母熱狗 番去含撚啦

泛民永遠冇得翻身

完！

很感激忠誠的狗

中共：終於有人留下一票反對票

提提你：熱狗好鍾意講，唔啱聽嘅說話想喊想聽？

然後每次屌熱狗，就會提泛民。

鄭 松 泰
我 小 你 老 母

愛國愛黨真好，強烈堅持！

建制B隊

仲有呀傻鳩熱狗
打句「真話係難聽」唔會令到你地講既野變真理
成撚日用呢句做開頭戇鳩到無倫

你咁講全民都可以被熱狗啦
唔通每次發言都要利申：熱狗死全家？
事實係有好多熱狗比人拉左，熱狗要賺安家費我唔會批評
但係咩人修改議事規則，包容施骨龍，支持新移民有公屋有綜援，高鐵散水，雨傘篤灰，大家自己有眼睇
民建聯咁撚仆街無咁癲要香港人無學位無屋住

好多熱狗俾人拉咗
好多即係幾多，有冇source？

原來係阿sir想索料呀
申請搜查令囉

我咁樣問係我疏忽咗，但係你依家係空口講白話，我話泛民好多人俾人拉咗都得㗎啦

夠你老母臭閪熱狗依家水深火熱出賣香港人嘅仇深？由2019年先醒都睇撚到熱狗唔只出賣市民 直頭係瀨共 你哋出賣咗幾多手足黎換取自己安全呀

被咩熱狗, 一個冇價值，冇風骨嘅politician就走啦。留喺到托柒？
同埋熱狗套全民制憲out 撚曬 date啦， 重唔解散即係搏屌。你唔好以為香港個個都傻先得架？
熱狗只係一班hater, 日日屌完呢樣，屌嗰樣，有咩理念推到被香港人呀？

屌人緊係爽嫁，咁屌完做咗啲咩先得架？
All talks, no acts.

熱狗死全家，
課金課金課金課金課金課金課金課金課金課金課金課金

每年遊行收咁多捐款都唔夠用，有無諗過係資源錯配？攞晒去搞個垃圾64紀念館？30幾個議員加議員助理咁多年人工，全部自己袋晒？1個月10幾萬，攞少少出來已經比到幾個人安家費，咁多年得長毛一個真正會拎份人工出來支援社運，其他人呢？

由佢啦，做左咁多年假民主派，比佢攞個120萬做退休金

反對派？ 睇過？

吓... 我識前線嗰啲係本土獨派 熱狗比人拉？熱狗一直叫緊出去係送頭 鬧返本土係偽獨派水人出去送頭 你平衡時空緊？

奶共狗

Push

熱狗可以去選了
代表泛民

其實點解會有傻仔投熱狗

陳沛然都無辭職

咁我想問你所講嘅種種同熱狗仆唔仆街有咩關係？

算LA 條柒頭無遮醜布用LA

瓦全

熱狗套全民制憲同本土理念本來就大相徑庭。

原本各有各做係冇問題。
咪睇下市民支持邊度。

問題係當年熱狗瘋狂追擊人，
令到部份有志之士退出社運。

對香港人係百害無一利。

估唔到2020年都死性不改。

中立撚，對佢無要求
平庸之惡，不討喜，但不及鄭松泰討厭

一個支持留任GA 人叫人地唔好做

岩阿 1個月人工咁多錢
呢隻熱狗走左邊到仲搵到咁多

反熱狗最簡單原因係佢黑人憎，反對派？ 佢響議會有份出聲？

搵食啫

佢唔係建制咩?

是L旦啦

熱狗好明顯唔係同一陣線㗎啦

你唔係當過佢自己人呀嘛佢一早就話自己中立撚

咁今日有條柒頭留任你又做緊乜呀幫蟲泰含緊撚呀垃圾？成鳩日話泛民賣市民依家熱狗賣完仲要去瀨共

Noted

問題係松泰留係入面都唔會改變到局勢，留黎真係純粹為錢？

定行又傾又砌路線？

係啦
俾人取消教席
又唔係區議員
仲有仔同黨要養
出面真係搵唔到工架啦

港幣真香

其他今次走果班有d都係咁⋯如果係咁，只可以話佢嘅價值觀只有錢，冇理念

香港人屌足佢下半世！

唔係無理念 係真係出番黎無人敢請佢

如果松泰嘅理念係打倒泛民嘅，okay你贏左

然後就等政府招安？

成個post講緊熱狗 似係熱狗仔拎泛民做擋箭牌 唔使諗住屈我啦 我唔係泛民派

鬧咗飯民貪份人工咁耐，而家佢做緊乜

黃毓民都笑鳩熱狗而家係社會無say係人渣係垃圾淨係識呃錢
班傻鳩熱狗會唔會話教主都係泛粉

泛民果d都做左幾屆啦 再唔係都有區議員份糧頂

做KOL囉
松泰英文唔差，可以去外國打國際線都得架

張超雄最慘，仲有個殘疾嘅女要養

傻鳩熱狗話自己屌鳩人地留任
而家人地屌鳩返佢留任就話人係泛粉
熱狗真係以為自己講乜都得，點都係佢地贏果然係當公眾白痴

可惜其實白痴既係佢地

真

佢地本地都撈唔掂啦

香港班南亞人一人捐一蚊比佢

關鍵少數喎。

咪玩啦 熱狗打國際戰想香港死啊？
之前咪屌到Solomon Twitter 都忍唔住還擊囉

課金課金課金課金課金課金課金課金課金課金課金課金

佢地咁既性格打國際線

熱狗日日屌泛民唔總辭，到真係總辭啦就話唔會辭職
港幣真香

熱狗就就算啦，屌黎曬口水

人地唔係飯民
唔辭有咩問題？

周庭玩抖音

唔係不嬲都建制黎？

通常白兵呢啲時候又唔知去左邊

「大眾係白痴 以為我哋本土派」

唔係 係唔可以喺同一刻做同泛民一樣嘅事
否則佢哋政黨會失去唯一嘅生存價值

熱狗，不意外

我記得國師講過，當泛民被消滅，支共同美帝就會請佢出山，做香港臨時大總統，建立華夏聯邦。咁松泰而家梗係留低準備做聯邦議長。

Agger
根本冇人想知
睇到啲膠官呃飯食已經唔開胃
又整多隻門口狗
煩唔煩

其實留唔留任處境都危險

加上唔係販民體系 媒體唔多關注

留議員拉咗9告(都大機會)都一定會報導

辭職恐怕十幾宗罪一齊告又勢孤力弱

理鳩得呢條友

熱狗一直都是共產黨
定位是共青團 負責策反

汪汪汪汪汪汪
傻閪熱狗點都有野瀨
痾唔出屎都係販民累事

呢啲駁唔到又唔撚覆架喎啲傻閪熱狗

熱狗就認啦
呢個身份柒撚到你唔敢認？

畀隔離post位巴打講中
啲熱狗又搬臭蟲論出嚟

下次唔知有無人選佢呢？配票應該無佢份

佢想親身體驗被DQ

泰博好型

憑自己本事得到既厚職，點解要辭?

共蟲泰正死仆街.

叫泛民面對現實都會被熱狗
你地真係同你地主人一樣咁低能

熱狗們潛到落地核？

泛民做咗三十年，係時候退落嚟

你主人係尻達
我無主人，兩邊都咁撚on9
不過今次熱狗柒到核爆
我係你快啲預備定下届選舉啦
比心機做忠誠反對派

四隻狗腳都露出了

$$$$$$$$$$